有冇人Facebook狂比人hack？

狂自動出愛國post仲要public, 好撚驚
ps已deactivated

用 2FA 保平安

已經有，都照hack到，HELP

有冇人都係咁？

HELP

唔識，但你del晒所有personal info同inbox record先啦？？

洗乜 hack
朱閪根本比左 facebook 中共

我已經deactivated左，根本唔夠時間做其他野，係狂出